十月一100萬人包圍宋皇臺高呼大宋王朝萬歲有冇得諗？

話俾共狗知共狗先係數典忘宗既漢賊

端宗重臨，浩蕩皇威，火器滅共，鳳龍朝拜，八國震服，中華復興，聖人再世

山河奄有中華地 日月重開大宋天

有

Cosplay 中華英雄 有冇得諗 回覆漢室正中

明太祖